[美劇］有無人睇Tell me a story (黑色童話)?

越睇越好睇...睇住兩位慢慢變狼

無

睇吓啦！好睇㗎

netflix有？

連登無人睇？

有睇

留名

睇左第七集未？
近依幾集都好緊張

睇緊第8集
個金毛仔真係好變態,搞完呀媽又搞個女.... 恐怖情人人辦

最尾又係估佢唔到

但Nick d 戲好癲

Nick 初初登場個時比人感覺已經好奇怪
外型好charm, 好聰明, 邊個估得到佢殺人唔貶眼,仲要係痴線佬
不過呢一條line好好睇

第八集終於將糖果屋同小紅帽串埋
正阿

未睇過，但見到張海報有啲興趣，個故事大概係講咩

應該係話三件事已經串埋一齊 差在幾多爆！
希望唔會爛尾啦

幾時爆*

三隻小豬的故事+小紅帽+糖果屋改篇

主要有3條line
講一開始3個人戴住豬頭套去打劫
之後錯手殺左主角之一既老婆
之後就睇果位主角點樣慢慢變成「狼」去報仇

另外兩條line 小紅帽最好睇
但好難形容

套劇每集都有驚喜！

唔知小紅帽個阿麻麻會點死...
仲有阿tim

其實d童話故事本身都好血腥

有睇 好正

岩岩睇左最新果集...
糖果屋姐姐反cup

每集都好正

巴打識貨之人

佢個樣真係好似vampire diaries個女主角
愈睇愈似